［又有聯署］反對警方反對成立獨立調查委員會

Hello, 我針對警方7月24號，致林女士的信，寫左4點回應，反對警方反對成立獨立調查委員會。因為係長文，我廢事喺到po，入到去睇唔睇都好，
麻煩各位巴絲幫手簽左先

眼見呢兩日黑警暴力行為不斷升級
而黑警仍不知廉恥反對獨立調查
我地要用硬實力升級對抗至餘，亦要用軟實力
而家就要量化民意
一黎用數量話比警察政府知，香港人堅決反對你地反對獨立調查委員會
二黎可以日後交比相關議員作籌碼

再加上各方壓力
一定要逼到政府成立獨立調查委員會
呢樣係最低消費

光復香港
時代革命

推 清算黑警惡行

推

個標題雙重否定好似有D亂, 要LOAD一LOAD先明

警方反對成立獨立調查委員會
我地反對佢哋立場
所以係反對警方反對xxxxx